其實阿仙奴無左雲加仲有d咩

真心
阿記呢隊柒野除左雲加真係無睇頭
成隊波都無士氣
又唔夠資金買人
年年幫你保住前四仲起埋新球場
而家就想飛起人
成班二五仔

有冇諗過係雲加搞到而家隊波冇睇頭
隊波冇士氣唔關佢事?
仲有死攬契仔,唔用盧卡斯

咁至少都比雲加完約
好黎好去啊

有新球場
有金盃
有男神基奧特

冇人叫佢即刻走

Arsenal Fan Tv

有歷史有未來

支持爺爺

有笑話

無左雲加 阿仙奴已經唔係阿仙奴啦

打完j 唔要和尚

Yes 要永續雲爺爺

多謝psg將雲爺爺從風高浪尖，懸崖邊緣，水生火熱之中拉番出黎。

仲有歷史

講到佢冇任何貢獻咁
你班仆街坐緊個球場呀

一見到d咁既case就好sad 又唔見你番工做錯野幾次自己炒自己